quiz_data = [
    {
        'question': 'В каком году вышла PlayStation 3?',
        'options': ['2005', '2006', '2007', '2009'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Какая из этих игр вышла не на PlayStation 3?',
        'options': ['uncharted', 'uncharted 2', 'uncharted 3', 'uncharted 4'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Какая из этих игр не является мультиплеерной',
        'options': ['CS', 'Valorant', 'Gog of war', 'Fortnite'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'К какому жанру относится серия игр need for speed?',
        'options': ['гонки', 'шутер', 'симулятор', 'головоломка'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'В каком году вышла PlayStation 4?',
        'options': ['2013', '2015', '2017', '2020'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какая часть серии Counter Strike вышла после версии 1.6?',
        'options': ['Source', 'CZ', 'GO', 'CS 2'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какая мз этих консолей является портативной',
        'options': ['XBOX ONE', 'PC', 'Nintendo Switch', 'PlayStation 3'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'К какому жанру относится серия игр devil may cry?',
        'options': ['гонки', 'шутер', 'слэшер', 'головоломка'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'В каком году вышел XBOX ONE?',
        'options': ['2001', '2013', '2021', '2005'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Какая игра получила звание игры года в 2013?',
        'options': ['GTA V', 'Crysis 3', 'The last of us', 'Beyond two souls'],
        'correct_option': 2
    }
]